［好消息］藍絲已有抗體 不用口罩也可抵禦百年一遇WARS

不用口罩疫苗 信政府可自我復原

藍絲藥房抬高口罩價格 讓你班冇抗體的黃絲自生自滅吧！

中國人加油！武漢加油！🇨🇳

藍絲已有抗體！
口罩已淪為黃絲奢侈品！

係！藍絲不用口罩已可防疫！

帶口罩就中計

不要中黃屍圈套！

廢青暴徒先要口罩